有得揀，我寧願唔破產

住梅窩無的士搭好唔方便

水上的士

幸福 是破產的下一站

坐遊艇？？

之前比人放蛇

haha on9仔

點放法

uber?

深水步/ 渡船街 橋底咪夠方便囉

無信用卡

自己買快艇得唔得呀

呢啲我都想知

點解破咗產都買到船飛？

on9